有沒可能有一隊航拍小隊

一班人係鬧市玩航拍就可以影到更多完整片段

正呀！

大遊行成天都係航拍

有隊型的話直情可以協助救援

會唔會比狗打到黎/hack

打落黎

一部都唔平
仲要搵到個有利既位置去控制
其實好難

機場

控制距離1-2km 唔難揾

Push